周芷若趙敏鬥到去機場 祝緒丹潮味完勝陳鈺琪

標題係HK01寫
唔關我事
我覺得兩個都咁靚
好喜歡丹丹琪琪

撰文：董欣琪
2019-05-19 00:00
最後更新日期：2019-05-19 00:00
身為藝人，當然要無時無刻保持最佳狀態。對於女藝人來說，在活動及頒獎禮上爭妍鬥麗已經是再平常不過的事，就連世界各地的機場都成為她們比拼的戰場。最近新版《倚天屠龍記》在翡翠台熱播，劇中一眾女演員包括周海媚、祝緒丹、陳鈺琪、曹曦月等都備受關注，她們的古裝扮相各有特色，但原來她們的機場造型也充滿時尚感，更能看到她們真實的一面。

1. 祝緒丹

由祝緒丹飾演的周芷若獲網民大讚仙氣十足，展現古典美，更被譽為最美周芷若，顏值直逼當年周海媚所飾演的版本。但其實她的時裝打扮都充滿時尚感，機場Look更非常值得參考，上身以T恤襯外套，而下身就選擇黑色牛仔褲，一下就拉長了整個人的線條比例，更顯瘦和高䠷！

2. 陳鈺琪
而飾演趙敏的陳鈺琪也令人眼前一亮，清秀的面容，扮演古裝角色時卻帶着幾分英氣。曾出演過多部古裝劇的她，是唐嫣旗下藝人，她更被外界稱為「唐嫣接班人」。高高瘦瘦的陳鈺琪，機場造型就走型格風，與她在劇中的角色有幾分相似。

豬兒
3. 曹曦月

現年25歲的曹曦月，在劇中飾演蛛兒，她曾在《楚喬傳》中飾演錦燭一角，觀眾大讚她演繹出角色格複雜內心深沉的感覺。曹曦月更因為網劇《校花的貼身高手》被封為「校花代言人」，有「清純版杉菜」之稱。她私下的打扮也少女感十足，不過看她的機場Look就比較隨性，用大褸同頭髮包到自己實一實，似乎很怕被人認出。

4. 陳欣予

劇中的殷素素亦正亦邪，同時又聰明機智，不少網民大讚陳欣予樣子秀麗，十分貼合角色。雖然在她身上有不少傳聞，除了說她已婚之外，更頻頻指她整容。不過陳欣予多數素顏現身機場，似乎一點都不介意以真面目示人！

咁係靚過好 多既

大陸⋯⋯

周芷若古裝個look 好似怪怪地
(無睇電視 純睇連登仔post d 圖)

Belle ma

煩唔撚煩 成日喺日吹奏啲整容雞
仲要hk01 收手啦

咁既樣都吹奏
肉唔肉酸d

咁佢地的確係蝗

一著番時裝根本係大陸look

屌你老母煩唔煩？日日係度吹奏

蛛兒個樣同楊紫無分別嘅

同廣東道見到班暴發戶一樣

着番現代衫陣蝗味真係湧哂出嚟

趙敏個清純look屌打

得罪講句全部都好柒

琪琪都唔錯呀

丹丹完勝

又真係幾似

祝緒丹陳鈺琪高貴好多啦

我頭先諗咗陣點解係楊紫黎

敏妹好清純，夠平民，一睇就知易相處

唔係呀，幾好睇

平易近人
倩哥

系..
最新接機相, 正到

但真係太瘦啦
要食多啲先得

btw，知唔知佢本名叫咩倩？

點解全部都好似唔撚識著衫咁
著親都唔同風格放曬上身 大陸婆即係大陸婆
認真問 冇形象指導咩？

點解影黎影去都得一個人
但報導就多過一個人既
孖胎黎架?

陳倩

我係大有錢佬一定包起丹丹

姓陳單字一個倩呀
睇佢微博就知佢吃貨黎 post親相都係食野但就係食唔肥
肥都係肥係塊面到 好鬼想搣佢

大陸妹超重蝗氣味

佢地黎左香港咩？

我仲以為佢叫陳x倩 or 陳倩x
佢個面仔細細好鬼得意

大陸機場
不過之前見過琪有啲相係香港影
唔知幾時黎過呢

好撚娘，港女鳩著都好睇過佢地

港女咪又係抄人偽韓偽abc

日日喺度講嗰班連登仔
真人係咪好柒

牙your

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

成套野最正係陳鈺琪同孫安可
其他都太整容feel
滅絕後生10年都可以

真係肉酸唔係講笑

哪兒來的仙女？

仙女

祝緒丹係最掂宇宙第一討論區

祝水單個樣真係好撚似猩猩
陳鈺錤堅靚

總是有種支那東莞北姑蝗味

堅靚

你去東莞搵個比我睇。。。